今天福建幫誓師大會！

佢哋叫福建人明天唔好出街！人不犯我、我不犯人！大家點做？行唔行街？